呢個時候仲旅遊行山吃喝玩樂根本自私到爆

你鍾意玩 影響唔到人實無問題
問題係你玩完要全香港幫你埋單

55

係囉 同埋返工都好自私囉
應該停工 全部人留係屋企唔準出去

大把人打波做gym

勁多人唔戴口罩做運動咁平時戴黎做乜

跑步果班

自私有咩問題

你咪講下點解冇問題

你葡萄你仇富

你都講下有咩問題 做個比較

人係自私
呢個係經濟學既基本原則

無犯法就得啦

有名你叫港豬

屌你今日我生日呀唔係出去食餐飯仔都唔得呀

連登仔上網屌人當做運動？

樓主講咗

姐係警察做岩？

佢自私你又真係吹佢唔脹
警察本身無錯，但黑警就要死全家